620 三罷公投無借口

大家過去一段時間可能有啲攰
有啲灰心
覺得對方無辦法戰勝

但老土講一句
不是有希望才堅持 是堅持才有希望

所以

620 三罷公投無借口
［三度置頂］突發！614大三罷公投改咗去6月20

你願意主權斷送在小學生手裏嗎？620 公投自決 主權在民

講到口臭
我反對叫停攬炒
我知你地真心唔想攬炒
但我非常之想

615黑衫白絲帶

推啊

我覺得係講結果 (攬唔攬炒) 前
大家應該諗行唔行動先
所以都係
620 無借口

推